有冇人birmingham 讀緊書？

想問下讀緊既朋友 birmingham呢間u如何 小弟唸住去讀酒店及旅遊

值唔值得去？跪求

做酒店及旅遊都要讀書?
係英國專科/牛劍以外都冇比海外生學費既價值
d人讀雞校都揾到好工係因為靚女/大波/識人
同個degree無關

好撚多阿差

讀UCB?
YEAR2緊
黎緊去INTERN一年

被人叫伯明翰斯坦

阿差即係咩意思

ching介意留個tg 傾下？

同ching chong豬
即係你 傻閪

印巴裔人士

ok呀

UOB讀完
留名

收皮啦傻閪